如果足球小張角色變鬼佬，現實中有邊個似？

C朗 = 小志強！
林伯特 = 戴志健！

邊個小張？張伯倫？

阿倫史密夫 樑仔

大空翼=連加特
岬太郎=彭利拿

將=女戈9

戴志健？